iphone錄音問題

究竟點一邊錄音 一邊開app打機

開住內置個錄音app 再開其他app都會keep住錄音

唔得啊 我一開game就自動停錄音 點搞

ios幾呀

10.2

11表示無問題